自分が苦労した点
  HTMLのちょっとしたレイアウトや細かい部分に気が逸れて実装が遅れてしまうことがあった。
  おおよその実装にかかる時間が把握できなかった為ペース配分がうまくいかなかったこと。
  herokuにデプロイする時にS3の実装あたりでエラーが起き時間を取られてしまったこと。
  実際にエラーが起きた時に対処に時間がかかってしまうこと。
  開発環境と本番環境でサーバーやふるまいの違いがあり、そのせいで起こるエラーへの対処。
学んだ点
  メールの文面に日本語を含めた際のRailsサーバーのlogで確認ができる文字列がBase64で
  エンコードされた文章でありデコーダーを使うことで文面の確認ができること。
  bootstrapによるレイアウトの便利さ
  ルーティングとコントローラーについてのより深い理解
  model,view,controllerとその関係性についての理解を深めることができた。
  期限が決まっているので自力でエラーを解決するのも大切だが、ある程度調べてわからなければ質問をすることで
  より有効的に時間を使ってより作業を進めることができたと感じた。

自慢したい・相談したい点
　エラーが発生した時は１つずつ対処法を試していきながら、原因を自力で特定し改善することができた。
　提出前にherokuへpushし動作を確認しようとしたところ、画像がうまく表示されず試行錯誤したのですが
うまく表示させることができませんでした。原因はどこにあるのでしょうか？assetsのあたりでしょうか？
　画像の整形に関してですがエリアで区切るのが良いのでしょうか？インスタグラムのように投稿時に編集画面に遷移
させ正方形にさせるのが良いのでしょうか？carrierwaveの基本的な使い方のあたりしか確認していない為想像がつきに
くいのですが、画像選択ボタンから画像を選んでOKを選択した段階で画像編集画面に遷移させるのはルーティングで
可能なのでしょうか？carrierwaveの機能にあるのでしょうか？
  